{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 픽션하우스펜션(비발디파크, 홍천강변인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約後24時以降はチェックインできませんのでご注意ください。 このペンションは愛犬同伴が不可能なペンションですので、愛犬とご一緒することはできません。 1人が3部屋を超えて予約することはできません。 追加人数及びオプションに対する追加金額は、当日現地にて決済してください。 予約した人数以上に人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 オドチ道は早いですが、冬に危険なので九龍畑道を経由してお越しください。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意の下で入室が可能です。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約の際のバーベキュー利用についての案内です。 バーベキューは電気グリルクックマンに交換され、利用可能な時間は午後5時から11時までです。 バーベキューは2人基準で1万ウォンで、追加人数につき5,000ウォンの追加料金があります。 バーベキューのご利用は予約の際にお知らせください。 クロチョウ、青いマガモ、ユキソウの客室はメゾネットタイプで構成されています。 リビングルームには広い窓がある一軒家の客室で、雨が降っても風情のある場所です。 客室ごとにIPTVとWi-Fiが可能です。 お客様の安全のために非常薬を備えており、駐車スペースも完備されています。 ペンションの中にある渓谷は子供たちが遊びやすいところであり、高さによって膝の上からふくらはぎ程度まで渓谷の水が流れる。 両側には木のデッキが敷かれており、木の橋を渡って裏山に小道で朝の散歩ができる。 ペンション周辺にはビバルディパーク、八峰山、金華山、春川の森自然休養林などの観光地がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションでは愛犬同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "1人が3部屋以上を予約することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、1人が3部屋を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数やオプションについては、当日現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が予約した人数よりも追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が予約した人数を超える場合は、事前にペンションに連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法について教えてください。",
            "answer": "オドチ道は早いですが、冬に危険なので九龍畑道を経由してお越しください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意の下で入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理道具の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人が用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは電気グリルクックマンに交換され、利用可能な時間は午後5時から11時までです。バーベキューの利用は予約の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室について教えてください。",
            "answer": "クロチョウ、青いマガモ、ユキソウの客室はメゾネットタイプで構成されており、リビングルームには広い窓があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにIPTVとWi-Fiが可能です。また、非常薬も備えており、駐車スペースも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはビバルディパーク、八峰山、金華山、春川の森自然休養林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 797
    }
}